啊啊啊啊啊啊，我忍唔住今日要督灰啦！

原來黃英豪太太閨蜜嗰姨甥女收錢。
咁睇黎我地可以盡公民責任，幫一幫佢，叫佢自首。

如果係真，可以等佢大義滅太太閨蜜嘅親，報警。唔報=包庇，或者講大話講fakenews，唔報正仆街。

又可以去梁振英page 督灰，何樂而不為。

btw 已經講咗好多次，香港係冇「學長」呢個大陸講法。真係只有d on9藍絲先信。

push

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

閨蜜

點樣可以勸佢自首

佢新聞係咁寫，條友真係大陸到爆，
又閨蜜，又學長，on撚99

藍絲應該好想知道佢太太閨蜜姨甥女係邊個。

睇到標題即刻諗起